有冇得過濾"割"e個字既post,強制性

一早講左唔會既野，都唔知仲有咁多人洗板式咁講做乜
根本冇意思

我都覺
明明成個熱門都冇咩人再屌
不過就係咁有人開post引人互屌